人愈大點解愈嚟愈少夢遺

成年都無夢遺 係咪虧左

廿幾歲人仲係成日夢遺

打得太多丁 ？

一個月可能先一次

虧佬

打J 又會清倉, 做愛又會清倉

仲點會有夢遺

試下一個月唔出，一定有得比你夢

你一年唔打丁咪有得夢遺囉

所以咪可以做魔法師囉

你啲精力控制到
唔會輕易外洩
咁樣嘅技能先會高攻啊

未試過夢遺,到底係咩感覺

呢個真 試過發春夢 差啲射 次次可以反控制唔射 好定唔好

巴打係咪好細個開始打丁

認真答你，打得多丁對身體唔好
但係一直唔清都唔好

係, 小學已識打J

x2

起碼短左二十年命

睇你發咩夢 夢入面感覺極真實
記得有次係發夢屌女，佢坐上黎一插入去果下爽到射左
之後要起身洗底褲

小二玩壓J

因為有女屌.

因為人愈大就愈無夢

人無夢遺同條咸魚有乜分別?